如果外國人問你邊樹人 你會點答

我會直接答中國 香港始終唔係國家 驚講出黎比人笑

Hk

澳門

準確d答：華夏文明既龍的傳人

比人笑

新界

蓋世狗先係

支那人

屌你老母葵涌仔呀

香港 不過個個友都話姐係chinese

I was born in British Hong Kong

回歸左

五毛濕鳩liy問鼎高峰

唔撚洗訓 4點幾仲煩緊 朝早又係到煩

五毛Me係鬼仔

我張出世紙係英屬香港政府簽發

收皮啦中資股大股東

無用 你以家中國人

你問下所有連登仔方國珊係咪五毛， 有證據就攞出嚟 ， 口裏說反支？ 不了！ 要奶共炒股票

根本關愛座就口裏說不 身體誠實

又買淘寶 唉

我不嬲答自己係日本人

又要買淘寶 比阿里巴巴賺錢

讀得書少唔好學人炒股票啦關愛狗

加籍

樓主你千祈唔好認做香港人
你唔配

I come from Hong Kong

Same

中國香港囉講

Good 我香港都唔敢講 班友又唔愛國 又成日反政府 太撚弱智

中國人

師兄好波

HongKongese

Hongkonger

外國人英文問
係問你邊度嚟 Where are you from?
冇指明係問咩國家
佢地唔會咁冇禮貌直接問你係咩國籍

英藉港人.

你又知我地唔愛國？
唔好拎你估既野黎咀炮啦 顯得你好幼稚炸

英國香港

唔係單單講緊你一個 關愛座已經唔愛國啦 你咁撚樣好on9

又想屈我唔愛國
唔好拎你估既野黎咀炮啦 顯得你好幼稚炸

點睇澳門人出到去話自己係香港人都唔認係中國人？

哈 琴晚唔服氣？ 好慘？

屌那星，去到後一頁有半頁都blocked 五毛全面進場，大家咪再覆佢地，由佢地單機

好威